點解啲毒撚成日覺得其他人毒

我講緊我

會覺得人毒就唔係毒撚啦，柒撚懵懵